㨂一個啱嘅人定係依一刻有feel嘅人

追緊一個中同
初中暗戀過佢，但自己太撚毒又無自信最後無追到
中學畢業咗一年，突然睇佢d fd嘅ig post見到佢
又有返feel,跟住開始追佢
一星期有傾幾日計
但仲未約出街
佢嘅條件幾啱我
連星座都話我地夾

第二條女係公司同事
可能因為成日見所以有小好感
未同佢傾過計
0交流
但成日見到佢都想搵佢吹下水，拎下ig咁
但係唔知條件會唔會啱我
但依刻個feel係大過我追緊個中同小小

應該要點㨂

星座...

唔知點解到左一個位會信信地
但我唔係盡信個d人

約到第一個就第一個啦。
不過人地會無男友咩？

問過
第一個無

你呢個問題嘅前設係佢兩個都鍾意你
但你有無諗過佢哋都對你無feel

我㨂嘅意思係㨂追邊個姐

其實我覺得第一個好似啱d
但第二個成日見，搞到有好感
每次見到佢都想r水吹

唉

不如你試咗同你同事講句嘢先
唔洗一黎就諗追邊個，兩個都當識個朋友咁，了解多啲先啦

你又知人地岩你？

第一個啦屌

同時進行啦一齊溝 邊個得米先就要邊個

追都未追到點揀

第二個
你鐘意第一個又點會有第二個呢

當識住朋友先啦
可能你自己都未清晰咩叫鍾意
第一個個可能都未至於對你有野
你係咪肯定對方都有野先？

Why not both

小學開始到中學年年同級
觀察都睇到佢咩性格個d啦
再加上有傾過兩嘴

我唔係d咁嘅人喎

㨂追邊個咋

第一個應該開始有d feel啩
都傾咗一段時間

對方無拍拖架？
咁你諗住幾時表白？

有排先表白啦
追咗無幾耐